幾時掟李+超落垃圾桶？！

有無人起到佢住邊，條仆街真係好垃圾，想幫佢搵歸宿

直接車入堆田區啦，唔好整污糟個垃圾桶